健升物流8457

前排買左16手 平均價0.51
其實係咪冇得救？
早走早著？
定係等佢升

創仔無消息買黎做咩
有消息就坐無消息就走啦

創仔??

走啦師兄 0.6買都走舌入肉

之前係威係勢

棍都打甩 你咁都買？